{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050528",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 로젤리아펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンヤンのロゼリアペンションです。 雪岳ヤンヤンに位置したペット同伴可能ペンションで、低価格で親切な社長と清潔な客室を提供しています。 宿の内部だけでなく、裏庭にいる犬や猫もとても可愛くて親しみやすいです。 ペット同伴の宿泊も可能なので、ペット連れの旅行者に便利な宿泊施設です。 個別バーベキューの利用時間は17時から22時までで、2人用は15,000ウォン、3-4人用は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 客室は禁煙ですし、ペット連れも可能ですが、ペット連れの入室は禁止されています。 ペット同伴可能な客室の種類はゴールドバニー、エリーゼ、マリーローズで、最大10kgのペットを最大2匹まで収容できます。 ペットの利用料金は1匹当たり15,000ウォン(1泊当たり)で、排便パッドと茶碗は備えております。 予約は必須で、ペットと一緒に訪問する際にはマーキングのために排便パッドやおむつを着用してください。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、保護者同伴なしではご利用できません。 無分別な高声、放歌、または外部施設の利用はできるだけ避け、夜11時以降は外部庭園を除くカフェなどの付帯施設の照明は12時に消灯します。 ろうそくや爆竹の使用は禁止されており、客室内では肉や焼き魚はご遠慮ください。 屋外デッキや無料で利用できるバーベキュー場を利用してバーベキューを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンヤンのロゼリアペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "ヤンヤンのロゼリアペンションは雪岳に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室の種類はゴールドバニー、エリーゼ、マリーローズです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの利用料金は1匹当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人用は15,000ウォン、3-4人用は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "夜の利用制限はありますか？",
            "answer": "夜11時以降は外部庭園を除くカフェなどの付帯施設の照明は12時に消灯します。"
        },
        {
            "question": "何を避けるようにすべきですか？",
            "answer": "無分別な高声、放歌、または外部施設の利用はできるだけ避けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 366
    }
}